發覺香港都唔少肥妹只要肯減肥都係女神級

識幾個肥妹(唔係微胖係真係肥果隻)，五官其實好靚
呢班肥妹多數都唔係由細至大肥開，係大個唔知受咩刺激暴肥
其中一個肥妹，睇佢以前d相，屌奶星成個iu咁
問佢做乜唔做運動減肥，實變番女神，佢一句話懶同中意食就end左topic
難怪既，香港地靚肥婆都實有人追，吹佢地唔漲，不過堆埋身既男仔都唔會太高質就一定
睇番呢班肥妹都有共同點，就係對自我要求太低，對自己無乜要求，對男朋友條件都無乜要求
肯減肥既話，男神都仆住咁湧埋黎啦

Btw係講緊肥妹，即係23樓下果堆，佢地仲有翻身既潛力
24/25打上果堆肥婆就算撚數啦，你地由身至心到dna,連靈魂都已經比肥膏侵蝕敗壞哂，整容抽脂都唔會整得走侵肥西除，你地出番去食肉啦呢到唔關你事

肥C又衝出黎

嗰個假

你係咪識我啊

你阿媽唔洗減肥都好正

巴你想人減到幾瘦先， 個人覺得瘦得黎都要有shape, 有個squat ass就冇撚得彈

你40都黎緊啦扮乜

Joyce

都未撚瘦過，以前唔會，以後都唔會

Btw, 你認自我要求低

幅圖P出黎

同意 有d會去減肥既我仲會好鼓勵佢地

Btw留名等睇成堆肥婆認靚

肥妹示意圖
當然比呢d更肥

我一早就話左樣先係重要 肥唔肥根本唔重要

曾經就有個肥妹fd同人拍拖前係瘦妹，拍拖後暴肥2-3倍 最後比條仔飛，我成日屌佢知道自己肥但又唔keep就抵死啦，最後佢決心跟我建議做運動減肥
依家瘦番但對波仲係keep住肥果時咁大，佢依家身邊d高質狗仔多到
佢好多謝我, 話唔係我係佢最痛既時候踩到佢體無完膚，同我話佢減肥會正好多，佢先決心減到，佢話呢d說法係男仔講佢先會信

上面有件

個個都正

好可惜嘅係佢哋唔會意識到

多數到中女無人要就後悔

整定嘅

咁最後食唔食到？

識太耐熟到有d想嘔，無性趣

Yes